如果有得去外國，真係唔想再過住分黃藍，罷呢樣罷果樣既生活

離開得香港，就係想重新開始

唔想再將負面野記係心，想每日平靜咁過下，唔駛再理政治，唔理駛再擔心共產黨係我隔離，唔駛再驚係街見到狗，唔駛再日日屌政府，屌高官，隨意食乜就食乜，唔駛再驚食到藍店，唔駛又要罷食又要死忍住唔食，同人講野唔駛就住就住，唔駛驚講時事搞到嘈交，唔駛驚新移民擔換血，唔駛驚搶福利搶飯碗，因為自己就係新移民，可以從此安安份份做隻豬，可以日日過住和平既生活，食飽就玩，玩厭就訓，訓醒又食，係香港咁辛苦做奴隸，其實咪又係為左將來可以過返D似樣既生活

不過講咁多，一日未去到都係要過住呢D生活

係，到時人地滲透再征服全球你諗都唔洗諗

唔食藍店唔係一樣要刻意做嘅嘢
好多人已經習慣咗
如果你辛苦嘅話都無謂勉強
每個人心目中嘅Priority都唔一樣

問心，係咪想下一代繼續過住罷黎罷去，呢樣唔做得果樣唔幫襯得既生活
仇恨留係我地呢代好啦

如果去到外國就比一個和諧既環境佢地，唔想再要下一代帶住仇恨生活，還返佢地一個正常既童年，

唔想見到佢地憎恨父母教佢地要憎恨既人同事物

就係有你啲廢柴喺度，佢哋先咁得戚

唔同意，就係要時時刻刻銘記於心
人類經歷咁多野仲會比極權撚就係因為唔夠警覺
呢個係人性嘅弱點，無辦法
好彩我地係覺醒嘅人，我唔甘心扮訓

係外國就山高皇帝遠啦，
至於征服全球啦喎，到時就係拖晒全世界落水，自然逼到外國出手，佢唔出手我地更加逼唔到

同支那畫清界線就天經地義架啦

bye
知唔知點解敗登贏到
因為世界有你呢啲垃圾

已封鎖會員 - 唯恐連登不亂

有冇聽過逗幾多人工咪做幾多野
我又唔係錢多，人又唔聰明又冇能力又唔靚仔，點解我仲要做埋D能力範圍以外既野，
世界冇比過D咩野我，點解要我為世界付出

請指教
美國人自己都唔鬥爭氣，我地外國人可以做D咩

咁你留係香港發臭咪得囉

離開香港後，最緊要融入當地，唔使刻意分黃藍，但請唔好忘記香港人嘅身份

承你貴言
其實我只係將你講緊野講得難聽D，D人就起晒鋼

真

外國左膠：要用大愛感化敵人，仇恨同抗爭，反制係無用架，我哋投降啦

push

香港國際戰線：快啲黎美國support 兩黨共識（民主黨加共產黨）就豐衣足食架嗱

呢個世界係要一直鬥 鬥到你死個刻架啦 無得QUIT 只有一直鬥 唔會去到外國就可以放鬆 只有自己甘心放棄自我 放棄自己相信的野先有可能

唔再理政治？

你死左咪唔洗理

樓主明顯係五毛

係偏激撚面前你呢d只係理想世界

其實不嬲黃店 = 高質
藍店 = 劣質
正常你唔會擺屎入口食
即係未分黃藍之前元氣、太興呢啲垃圾已經唔應該食

只係一堆 PR 開 post 講到啲黃店好難食咁
正常一個有味覺嘅人，最唔好食果間黃店，都一定好食過啲劣質黃店幾千倍
所以根本唔駛揀，你個味蕾會幫你㨂，只要你對食物有返少少追求，唔係去快餐店求其食啲野嘅人

冇咩好講，佢地除左奶敵人的敵人都冇野好做，繼續比佢地自由發揮啦

自膠

正常一個有味覺嘅人，最唔好食果間黃店，都一定好食過啲劣質*藍店幾千倍

你只係要搵個冇中共，人人信奉民主嘅國家

山高皇帝遠都講得出

笑死我咩，我有兩個仔
我一樣會教佢，點解唔食得美心麵包
點解屋企樓下咁多餐廳
只可食兩三間

因為公義問題
有乜可能，教個仔
去比錢一間支持黑警殺人既餐廳去賺

荒謬到一個點呀你

假設去左美國
你竟然可以接受個仔
去比錢一間支持種票反美國憲法既餐廳
甚至乎比錢一間幫手印假選票既舖頭

你都係唔好生小朋友喇
第時小朋友知道你諗法
只會 Shame on you

我想見到香港人下一代可以好似外國細佬咁開開心心成長，唔駛讀書補習到自殺，唔駛生活係香港咁既環境
我知道香港唔會做得到，所以希望去到外國既香港人可以做到

至於留港撚既下一代就自求多福

班支那狗一樣會搞鳩你

佢地觀點係只要中共唔倒台，你去到邊度都冇撚用架啦，等睇佢地推翻啦

如果去外國係一件有得揀既事，我一定唔揀美國
我明知準備出現大分裂，仲點會期望下一代會生活得開心

你地唔好覺得我係想過明知唔正常，但 詐傻扮懵扮無事既生活，我係講緊希望我地下一代生活真係有一個健全既社會環境

個個走得過去仲理得你死咩
就係唔想理咁多野先走
仲要呀豬呀狗去到外國要捐錢要幫手要剩
好多人過到去連自己都未搞得掂

同埋政治呢條水長食長有
個個開哂patreon
平民就只係日日課金俾政治KOL
然後每日精神上打飛機有人一齊抗爭緊

唔會唔想喎，我去外國就係想要返同藍屍同大陸閪開波嘅自由

其實係，唔好將自己嘅仇恨帶俾下一代
去到就融入當地，俾小朋友接受當地嘅身份，一個insider 嘅身份。無論係咩角色都好，唔代表要做隻豬，始終人要為自己負責

點會仲記得香港人身份
你問下外國D香港移民第二代仲識唔識講廣東話先

如果間野係鄉黑開都照幫襯？

調返轉我會教我細路點撚解你會響外國出世。因為你老豆比支那狗迫到走投無路。同支那狗血海深仇

我會簡單D, 去一個冇美心既國家（如果有得去）
problem solved

點解唔可以係去冇香港鄉黑既國家

反共係全球目標

你咁辛苦就去做港豬啦

人無仇恨係無得活落去，面對現實

躝屍趌路啦死賤種

你段野意思似係走左就唔洗再分
唔關個國家有冇藍店事

touchwood如果係自己死既話， 副官才同花都唔可以係藍店

起佢底 唔駛認真回

走左，冇藍店，咁咪唔駛再分唔分
我係特登寫到可以點樣解讀都得
其實一切只係你地下意識影響你解讀方式

屌你老母